# SƠN TỐT NHẤT HIỆN NAY
---
## Giới thiệu về sơn Á Châu

Sơn Á châu Việt Nam công ty tiên phong trong ngành sản xuất sơn và chất phủ hàng đầu thế giới và lành sản xuất chính cho các loại hóa chất đặc biệt. Hiện tại, chúng tôi đang cung cấp cho người tiêu dùng trên toàn thế giới những sản phẩm tiên tiến và luôn nỗ lực kiến tạo các giải pháp bền vững để đáp ứng nhu cầu của khách hàng. Danh mục sản phẩm của sơn Á Châu VN bao gồm các thương hiệu nổi tiếng như LUCKY Paint, MAXYLUCKY, SUP, ….. với tiêu chí xuyên suốt là phát triển bền vững, hướng tới các dòng sản phẩm thân thiện với môi trường, phục vụ tốt nhất nhu cầu của con người.

---

## SƠN Á CHÂU - HÃNG SƠN TỐT NHẤT HIỆN NAY

Riêng trong lĩnh vực sơn trang trí, công ty sơn Á ChâuViệt Nam đã liên tục phát triển mạnh trong các năm qua và vươn lên trở thành một trong những công ty sơn đi đầu trong ngành công nghiệp sơn trang trí trong nước. Hai dòng sản phẩm LUCKY Paint và Maxylucky luôn được nhắc đến như đỉnh cao trong phân khúc mà Sơn Á Châu đang cạnh tranh. LUCKY Paint và Maxylucky cũng là những sản phẩm đầu tiên trên thị trường sơn Việt Nam đạt tiêu chuẩn kỹ thuật quốc gia về sơn tường, được chứng nhận bởi Trung tâm Kỹ thuật Tiêu chuẩn Đo lường Chất lượng 3 (QUATEST3), là tổ chức khoa học công nghệ thuộc Tổng Cục Tiêu Chuẩn Đo Lường Chất Lượng – Bộ Khoa Học Và Công Nghệ Việt Nam.

---

## LUCKY PAINT - LOẠI SƠN TỐT NHẤT HIỆN NAY

Về dòng sản phẩm cao cấp LUCKY Paint đang được tiêu thụ rộng rãi trên thị trường Việt Nam.Với dây chuyền công nghệ hiện đại nhất của Hoa Kỳ, hoàn toàn tự động từ khâu nạp nguyên liệu khép kín cho đến khâu đóng gói sản phẩm, sử dụng công nghệ Clourlock tiên tiến các phân tử màu có liên kết hóa học siêu bền không bị phân hủy bởi tia UV – Cho màu sắc phong phú đa dạng và bền đẹp trong nhiều năm. Sử dụng công nghệ nghiền lọc 2 lần cho độ mịn dưới 13 micromet – cho bề mặt sơn nhẵn mịn với độ phủ cao, lau chùi hiệu quả, đồng thời LUCKY Paint cũng đưa công nghệ NANO và ứng dụng Mycrosphere vào công nghệ sơn trang trí – công nghệ sử dụng các phân tử cách nhiệt nhằm chống lại sự gia tăng nhiệt độ bất thường của môi trường ( Một phát minh của NaSA – Hoa Kỳ)


Về nguyên liệu sản xuất.Công ty áp dụng nghiêm ngặt nguyên tắc về kiểm tra đầu vào, hầu hết nguyên liệu sản xuất của công ty được sử dụng từ các tập đoàn hóa chất nổi tiếng trên thế giới như DUPOND, ROHM & HASS , DOW CHEMICAL của Mỹ, NUPLEX của Australia,CRAY VALLEY của Malaysia…. 

Sản phẩm của LUCKY Paint đã được sản xuất với công nghệ tiên tiến nhất và đã được hoàn toàn nhiệt đới hóa phù hợp với khí hậu nóng ẩm của Miền nhiệt đới như Việt Nam. Với đội ngũ cán bộ kỹ sư công nhân lành nghề, được đào tạo chính quy bài bản hợp tác chặt chẽ với các nhà khoa họ chàng đầu thế giới. Vì thế sản phẩm sơn LUCKY Paint luôn tự tin đáp ứng tốt nhất mọi nhu cầu của người tiêu dùng Việt Nam nói riêng và cả thế giới nói chung, LUCKY Paint Luôn cam kết chất lượng đi liền với sự phát triển bền vững của sơn Á CHÂU VN.

---
## LIÊN CÔNG TY SƠN Á CHAU
Quý khách có nhu cầu mở đại lý sơn hoặc mua sơn xin vui lòng liên hệ:

CÔNG TY CỔ PHẦN SƠN Á CHÂU VIỆT NAM

Mã số thuế: 0106482339

Trụ sở chính: Tầng 14, nhà CT2, tòa nhà Vinahud 536 Minh Khai, Q. Hai Bà Trưng, Hà Nội

Điện thoại: 02438 717 848 – Fax: 02438 717 848

Tổng đài hỗ trợ khách hàng: 1900 9455

Email: Luckypaintvietnam@gmail.com

Website: http://hangsonachau.com/


Mở đại lý sơn: http://hangsonachau.com/mo-dai-ly-son/


Mở đại lý sơn cần bao nhiêu vốn : http://hangsonachau.com/mo-dai-ly-son-can-bao-nhieu-von/
